等醫管局高層自己做曬佢

由即日開始，所有醫護自我家居隔離14日，等落命令班高官自己落病房照顧病人，咁講病人權益同人道立場，唔係由得醫院內果班武漢肺炎大陸人自生自滅卦。

.

nice

岩叫d高層去前線就好

高層實好做得野

唔使罷啦,直接辭職算啦